香港人口講反中 身體卻很誠實

一打開app store 頭五位四個都支那apps
雙11大把youtubers搵錢接廣告
連登仔最鍾意既達哥都賣埋一份
淘寶咁平 we7咁好用 支那寶買野有折 仲反咩共

利申 無用支那apps

腥港人不願面對

反地產霸權(香港人）=唔幫襯大財團(左膠)=淘寶支持小店(五毛)=攬炒 (講獨撚）

明益巴打你 熟讀小妹呢條公式 足以喺時事台打橫行 關愛座呢啲剩係識洗板搞埋啲簽名戇尻嘢

一日推30頁既雙11 post
好抵買呀 狗衝
我用微博 微訊 joox qq音樂 淘寶唔代表我鍾意中國

仲有utube熱門片永遠都一堆支那節目
但重申 我睇支那片唔代表我鍾意支那

無用上述程式先係真香港人